何文田有冇人幫手

搞警署，喺忠義街花園嗰度用航拍機運物資入Poly

搵Ou勇士沖入差館搶裝備，再搵人揸九車去到紅磡嗰度隻揪

真發夢